```bash
curl -sSik http://192.168.129.48:1898/
```

[/home/tac0shell/hacking/pg/Lampiao/results/192.168.129.48/scans/tcp1898/tcp_1898_http_curl.html](file:///home/tac0shell/hacking/pg/Lampiao/results/192.168.129.48/scans/tcp1898/tcp_1898_http_curl.html):

```
HTTP/1.1 200 OK
Date: Sat, 06 Nov 2021 11:26:55 GMT
Server: Apache/2.4.7 (Ubuntu)
X-Powered-By: PHP/5.5.9-1ubuntu4.24
Expires: Sun, 19 Nov 1978 05:00:00 GMT
Cache-Control: no-cache, must-revalidate
X-Content-Type-Options: nosniff
Content-Language: en
X-Frame-Options: SAMEORIGIN
X-Generator: Drupal 7 (http://drupal.org)
Vary: Accept-Encoding
Transfer-Encoding: chunked
Content-Type: text/html; charset=utf-8

<!DOCTYPE html PUBLIC "-//W3C//DTD XHTML+RDFa 1.0//EN"
  "http://www.w3.org/MarkUp/DTD/xhtml-rdfa-1.dtd">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" xml:lang="en" version="XHTML+RDFa 1.0" dir="ltr"
  xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/terms/"
  xmlns:foaf="http://xmlns.com/foaf/0.1/"
  xmlns:og="http://ogp.me/ns#"
  xmlns:rdfs="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#"
  xmlns:sioc="http://rdfs.org/sioc/ns#"
  xmlns:sioct="http://rdfs.org/sioc/types#"
  xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#"
  xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#">

<head profile="http://www.w3.org/1999/xhtml/vocab">
  <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=utf-8" />
<link rel="shortcut icon" href="http://192.168.129.48:1898/misc/favicon.ico" type="image/vnd.microsoft.icon" />
<meta name="Generator" content="Drupal 7 (http://drupal.org)" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Lampião RSS" href="http://192.168.129.48:1898/?q=rss.xml" />
  <title>Lampião</title>
  <style type="text/css" media="all">
@import url("http://192.168.129.48:1898/modules/system/system.base.css?p7g6r2");
@import url("http://192.168.129.48:1898/modules/system/system.menus.css?p7g6r2");
@import url("http://192.168.129.48:1898/modules/system/system.messages.css?p7g6r2");
@import url("http://192.168.129.48:1898/modules/system/system.theme.css?p7g6r2");
</style>
<style type="text/css" media="all">
@import url("http://192.168.129.48:1898/modules/comment/comment.css?p7g6r2");
@import url("http://192.168.129.48:1898/modules/field/theme/field.css?p7g6r2");
@import url("http://192.168.129.48:1898/modules/node/node.css?p7g6r2");
@import url("http://192.168.129.48:1898/modules/search/search.css?p7g6r2");
@import url("http://192.168.129.48:1898/modules/user/user.css?p7g6r2");
</style>
<style type="text/css" media="all">
@import url("http://192.168.129.48:1898/themes/bartik/css/layout.css?p7g6r2");
@import url("http://192.168.129.48:1898/themes/bartik/css/style.css?p7g6r2");
@import url("http://192.168.129.48:1898/sites/default/files/color/bartik-59b8dda0/colors.css?p7g6r2");
</style>
<style type="text/css" media="print">
@import url("http://192.168.129.48:1898/themes/bartik/css/print.css?p7g6r2");
</style>

<!--[if lte IE 7]>
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://192.168.129.48:1898/themes/bartik/css/ie.css?p7g6r2" media="all" />
<![endif]-->

<!--[if IE 6]>
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://192.168.129.48:1898/themes/bartik/css/ie6.css?p7g6r2" media="all" />
<![endif]-->
  <script type="text/javascript" src="http://192.168.129.48:1898/misc/jquery.js?v=1.4.4"></script>
<script type="text/javascript" src="http://192.168.129.48:1898/misc/jquery.once.js?v=1.2"></script>
<script type="text/javascript" src="http://192.168.129.48:1898/misc/drupal.js?p7g6r2"></script>
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
jQuery.extend(Drupal.settings, {"basePath":"\/","pathPrefix":"","ajaxPageState":{"theme":"bartik","theme_token":"cw2A2rfK0EUXw3xKe3zTkxgDKUuVjzN_H6YtDZSYRnk","js":{"misc\/jquery.js":1,"misc\/jquery.once.js":1,"misc\/drupal.js":1},"css":{"modules\/system\/system.base.css":1,"modules\/system\/system.menus.css":1,"modules\/system\/system.messages.css":1,"modules\/system\/system.theme.css":1,"modules\/comment\/comment.css":1,"modules\/field\/theme\/field.css":1,"modules\/node\/node.css":1,"modules\/search\/search.css":1,"modules\/user\/user.css":1,"themes\/bartik\/css\/layout.css":1,"themes\/bartik\/css\/style.css":1,"themes\/bartik\/css\/colors.css":1,"themes\/bartik\/css\/print.css":1,"themes\/bartik\/css\/ie.css":1,"themes\/bartik\/css\/ie6.css":1}},"urlIsAjaxTrusted":{"\/?q=node\u0026destination=node":true}});
//--><!]]>
</script>
</head>
<body class="html front not-logged-in one-sidebar sidebar-first page-node" >
  <div id="skip-link">
    <a href="#main-content" class="element-invisible element-focusable">Skip to main content</a>
  </div>
    <div id="page-wrapper"><div id="page">

  <div id="header" class="without-secondary-menu"><div class="section clearfix">


          <div id="name-and-slogan">

                              <h1 id="site-name">
              <a href="/" title="Home" rel="home"><span>Lampião</span></a>
            </h1>


      </div> <!-- /#name-and-slogan -->


          <div id="main-menu" class="navigation">
        <h2 class="element-invisible">Main menu</h2><ul id="main-menu-links" class="links clearfix"><li class="menu-219 first last active"><a href="/" class="active">Home</a></li>
</ul>      </div> <!-- /#main-menu -->


  </div></div> <!-- /.section, /#header -->



  <div id="main-wrapper" class="clearfix"><div id="main" class="clearfix">


          <div id="sidebar-first" class="column sidebar"><div class="section">
          <div class="region region-sidebar-first">
    <div id="block-user-login" class="block block-user">

    <h2>User login</h2>

  <div class="content">
    <form action="/?q=node&amp;destination=node" method="post" id="user-login-form" accept-charset="UTF-8"><div><div class="form-item form-type-textfield form-item-name">
  <label for="edit-name">Username <span class="form-required" title="This field is required.">*</span></label>
 <input type="text" id="edit-name" name="name" value="" size="15" maxlength="60" class="form-text required" />
</div>
<div class="form-item form-type-password form-item-pass">
  <label for="edit-pass">Password <span class="form-required" title="This field is required.">*</span></label>
 <input type="password" id="edit-pass" name="pass" size="15" maxlength="128" class="form-text required" />
</div>
<div class="item-list"><ul><li class="first"><a href="/?q=user/register" title="Create a new user account.">Create new account</a></li>
<li class="last"><a href="/?q=user/password" title="Request new password via e-mail.">Request new password</a></li>
</ul></div><input type="hidden" name="form_build_id" value="form-OOqtzN2rFYTo8DF3HFFLo3P4yR9G8ZXnrarf8cZqO6M" />
<input type="hidden" name="form_id" value="user_login_block" />
<div class="form-actions form-wrapper" id="edit-actions"><input type="submit" id="edit-submit" name="op" value="Log in" class="form-submit" /></div></div></form>  </div>
</div>
  </div>
      </div></div> <!-- /.section, /#sidebar-first -->

    <div id="content" class="column"><div class="section">
            <a id="main-content"></a>
                                <div class="tabs">
                  </div>
                          <div class="region region-content">
    <div id="block-system-main" class="block block-system">


  <div class="content">
    <div id="node-1" class="node node-article node-promoted node-sticky node-teaser clearfix" about="/?q=node/1" typeof="sioc:Item foaf:Document">

        <h2>
      <a href="/?q=node/1">Lampião, herói ou vilão do Sertão?</a>
    </h2>
    <span property="dc:title" content="Lampião, herói ou vilão do Sertão?" class="rdf-meta element-hidden"></span><span property="sioc:num_replies" content="0" datatype="xsd:integer" class="rdf-meta element-hidden"></span>
      <div class="meta submitted">
            <span property="dc:date dc:created" content="2018-04-19T18:25:52-03:00" datatype="xsd:dateTime" rel="sioc:has_creator">Submitted by <span class="username" xml:lang="" about="/?q=user/1" typeof="sioc:UserAccount" property="foaf:name" datatype="">tiago</span> on Thu, 04/19/2018 - 18:25</span>    </div>

  <div class="content clearfix">
    <div class="field field-name-field-image field-type-image field-label-hidden"><div class="field-items"><div class="field-item even" rel="og:image rdfs:seeAlso" resource="http://192.168.129.48:1898/sites/default/files/styles/medium/public/field/image/super_imglampiao_1.jpg?itok=h7x-a-sy"><a href="/?q=node/1"><img typeof="foaf:Image" src="http://192.168.129.48:1898/sites/default/files/styles/medium/public/field/image/super_imglampiao_1.jpg?itok=h7x-a-sy" width="220" height="147" alt="" /></a></div></div></div><div class="field field-name-body field-type-text-with-summary field-label-hidden"><div class="field-items"><div class="field-item even" property="content:encoded"><p>Para uns, um ídolo. Para outros, assassino. Lampião, uma das figuras mais misteriosas da história do Brasil, passou a vida sendo temido e idolatrado pelas pessoas que aterrorizava e amparava. Conheça aqui sua trajetória. </p>
</div></div></div>  </div>

      <div class="link-wrapper">
      <ul class="links inline"><li class="node-readmore first"><a href="/?q=node/1" rel="tag" title="Lampião, herói ou vilão do Sertão?">Read more<span class="element-invisible"> about Lampião, herói ou vilão do Sertão?</span></a></li>
<li class="comment_forbidden last"><span><a href="/?q=user/login&amp;destination=node/1%23comment-form">Log in</a> or <a href="/?q=user/register&amp;destination=node/1%23comment-form">register</a> to post comments</span></li>
</ul>    </div>


</div>
<div id="node-3" class="node node-article node-promoted node-teaser clearfix" about="/?q=node/3" typeof="sioc:Item foaf:Document">

        <h2>
      <a href="/?q=node/3">First article...</a>
    </h2>
    <span property="dc:title" content="First article..." class="rdf-meta element-hidden"></span><span property="sioc:num_replies" content="0" datatype="xsd:integer" class="rdf-meta element-hidden"></span>
      <div class="meta submitted">
            <span property="dc:date dc:created" content="2018-04-20T13:55:01-03:00" datatype="xsd:dateTime" rel="sioc:has_creator">Submitted by <span class="username" xml:lang="" about="/?q=user/2" typeof="sioc:UserAccount" property="foaf:name" datatype="">Eder</span> on Fri, 04/20/2018 - 13:55</span>    </div>

  <div class="content clearfix">
    <div class="field field-name-body field-type-text-with-summary field-label-hidden"><div class="field-items"><div class="field-item even" property="content:encoded"><p>Just testing..<br />
LuizGonzaga-LampiaoFalou.mp3</p>
<p>Node 2 is not working :(</p>
</div></div></div>  </div>

      <div class="link-wrapper">
      <ul class="links inline"><li class="node-readmore first"><a href="/?q=node/3" rel="tag" title="First article...">Read more<span class="element-invisible"> about First article...</span></a></li>
<li class="comment_forbidden last"><span><a href="/?q=user/login&amp;destination=node/3%23comment-form">Log in</a> or <a href="/?q=user/register&amp;destination=node/3%23comment-form">register</a> to post comments</span></li>
</ul>    </div>


</div>
  </div>
</div>
  </div>
      <a href="/?q=rss.xml" class="feed-icon" title="Subscribe to Lampião RSS"><img typeof="foaf:Image" src="http://192.168.129.48:1898/misc/feed.png" width="16" height="16" alt="Subscribe to Lampião RSS" /></a>
    </div></div> <!-- /.section, /#content -->


  </div></div> <!-- /#main, /#main-wrapper -->


  <div id="footer-wrapper"><div class="section">


          <div id="footer" class="clearfix">
          <div class="region region-footer">
    <div id="block-system-powered-by" class="block block-system">


  <div class="content">
    <span>Powered by <a href="https://www.drupal.org">Drupal</a></span>  </div>
</div>
  </div>
      </div> <!-- /#footer -->

  </div></div> <!-- /.section, /#footer-wrapper -->

</div></div> <!-- /#page, /#page-wrapper -->
  </body>
</html>


```
